黃猿廁

黃猿廁，黃猿廁
支那賊性代考試
毛未出齊人格屎
開心攞獎無悔意

係咪搞錯對象 關個小朋友鬼事咩，要屌就屌佢家長啦！